% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
\paragraph{Результаты моделирования при ''нормальных'' условиях сцепления колес с поверхностью}\mbox{}
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\par Значения показателей качества движения патрулирующего робота при ''нормальных'' условиях сцепления колес с поверхностью в зависимости
от вида программной траетории представлены в таблице \ref{tab:resuts:compare:normal_traction}.
В целом наблюдается ухудшение показателей качества движения в сравнении со случаем ''хорошего'' сцепления.
Существенных изменений при реализации программных траекторий не наблюдалось.

\begin{table}[H]
\caption{Зависимость качества движения патрулирующего робота от вида программной траектории при ''нормальных'' условиях сцепления колес с поверхностью}
\label{tab:resuts:compare:normal_traction}
%\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|P{2.5cm}*{4}{|Y}|}
\hline
\bfseries Показатели качества движения  &
\bfseries Интерполяция маршрута патрулирования кубическими сплайнами &
\bfseries Интерполяция маршрута патрулирования кусочно-линейной функцией &
\bfseries Программная траектория без учета свойств привода рулевого механизма &
\bfseries Программная траектория с учетом свойств привода рулевого механизма  \\ \hline

$t$ 	 & 	 224.41	 & 	 219.69	 & 	 245.54	 & 	 235.58	 \\ \hline
$d_{min}$	 & 	 2.3701	 & 	 2.1925	 & 	 0.7744	 & 	 1.7370	 \\ \hline
$ \langle V_{S_1} \rangle $ 	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0002$ $V_{S_1}^R = 0.0088$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0002$ $V_{S_1}^R = 0.0092$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0002$ $V_{S_1}^R = 0.0080$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0004$ $V_{S_1}^R = 0.0084$	 \\ \hline
$ \langle V_{S_2} \rangle $ 	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.0272$ $V_{S_2}^R = 0.0020$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.0296$ $V_{S_2}^R = 0.0023$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.0228$ $V_{S_2}^R = 0.0018$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.0496$ $V_{S_2}^R = 0.0018$	 \\ \hline
$ V_{S_1}^{max} $ 	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0078$ $V_{S_1}^R = 0.8527$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0073$ $V_{S_1}^R = 0.8527$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0083$ $V_{S_1}^R = 0.8527$	 & 	 $V_{S_1}^F = 0.0074$ $V_{S_1}^R = 0.8527$	 \\ \hline
$ V_{S_2}^{max} $ 	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.2879$ $V_{S_2}^R = 0.0388$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.2822$ $V_{S_2}^R = 0.0898$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.2867$ $V_{S_2}^R = 0.0424$	 & 	 $V_{S_2}^F = 0.2828$ $V_{S_2}^R = 0.0470$	 \\ \hline
$ t / t^r $ 	 & 	 0.9654	 & 	 0.9451	 & 	 1.0055	 & 	 1.0285	 \\ \hline
$ \langle e_{y} \rangle $ 	 & 	 0.3814	 & 	 0.3487	 & 	 0.0520	 & 	 0.0742	 \\ \hline
$ \langle e_{\varphi} \rangle $ 	 & 	 0.2315	 & 	 0.2151	 & 	 0.0332	 & 	 0.0745	 \\ \hline
$ e_{y}^{max} $ 	 & 	 1.9432	 & 	 1.5193	 & 	 0.8344	 & 	 0.7683	 \\ \hline
$ e_{\varphi}^{max} $ 	 & 	 0.9566	 & 	 0.9074	 & 	 0.7350	 & 	 0.8182	 \\ \hline

\end{tabularx}
\end{center}
\end{table}
